女coser 台灣動漫創作展露「黑森林」 出庭低胸現身辯稱：法律沒禁止不穿內褲！

Hello Moto

圖呢?
出庭嗰張

唔洗圖啦 唔該

hello冇車厘龜

我入到嚟

樓豬低汁左

龜圖呢

又要俾人問候伯母

求圖既預定漂白水洗眼

marker喺張圖度tick point?

佢又有佢道理wo

台灣法庭邊係講道理

台灣法官平均智力唔夠100

post內沒有黑森林 (for google search preview)

唔覺意走光，冇問題喎

講還講

會唔會因為呢單野，遲d 立例規定公眾地方必須著底褲

條女叫 咩野名???

唔係好明點解咁負面?

有免費素人鮑魚睇仲要屌?

香港得美容雞、cafe恐龍妹

睇下個鮑係咩顏色唔好咩
睇到個鮑係黑色嘅話咪少啲ff囉，唔好咩

黎黎去去得啲女人反感
同埋條女個鮑唔靚都係原因之一
正如肥婆露點你都會屌佢老母

我入到黎

其實呢個真係個人道德標準問題

個樣都唔錯呀

無禁止你唔著底褲
但係露出性器官就唔得
例子1 你著裙就要著底褲
例子2 著長褲唔著底褲

香港嗰班呢？

張圖已經冇乜印象，係特登露出定係比人偷拍？

特登唔著+特登露出
引人影佢相
影衰其他cosplayer

咁次唔洗圖啦

動物撚真自大
影乜鳩衰

cosplayer就唔俾做雞唔俾拍AV?
得你有專利先可以cos呀？

着住裙做雞係咪影衰着裙嘅人

好記得原圖又樣衰又核突
咁撚劣仲玩哩味野 抵俾人告啦

你私人地方拍咩撚片都無人阻你
你公眾地方著裙唔著底褲玩露出
你係咪有病

唔係我自大係你連基本常識都無

劣還劣
影響到其他人先係主要問題
人地正常搞活動
你就搞d奇特野搞串個party

香港果班太聰明 所以一早為錢甘心投共

撐韓國瑜既Coser來

佢唔係裸體喎
即係唔著底就唔俾做大動作？

圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖

圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖圖

你唔偷睇又會知佢冇著低褲?

佢最大罪名係唔靚，靚嘅我理得你日日全裸出街

圖呢？

唔好

睇內文啦 佢自己揭開條裙任人影呀...

朋友，有圖？

法官都放晒水，
睇黎條女唔係想露，而係想批判社會道德標準、或者台灣既恐龍法律

真樣好撚醜，唔只唔靚，係差過正常幾級。

奶共

依家係講緊佢特登掀起條裙比人睇
連唔想睇嘅人都會睇到
基本上同露械一樣

巴打真識食
慎入

有朋友真好

圖呢

食得咁重口啊 巴打

你唔會想睇
快啲出返去

佢係特登露嫁
唔係一下大動作
係長時間咁特登俾人影

真
好彩樓上有4重加密
唔想再睇多次

同一個人黎咩喂？

大把av玩野外露出啦

又話展露「黑森林」？

講還講..唔好貼圖

人地拍片要申請
同埋唔會係有路人經過既地方搞
用下個腦先講野

我睇開果d見果d係公園，鐵路站，商場
點申請

仲有好多路人經過

你睇開d特別野就真係無法
你有無諗過佢地犯緊法
人地錯你就可以跟埋一份?
臭蟲論

好過港女先

單純provide資料

公園我都唔知點處理
鐵路火車入面係搭景
站就見識少無見過
商場都係見識少，街反而仲常見
巴士可以係租車/自己車

日本有d酒店
有假既火車箱
假公園

btw成個商場無見過
入假鋪位拍就有

咁你一定係無睇過事發嗰時嘅圖

真係唔識欣賞
送埋俾你J
有圖傎入